# Knjiga: 200 dokazov da Zemlja ni vrteča se žoga!
## Avtor: Eric Dubay

Knjiga naniza 200 dokazov s fotografijami na 34 straneh, da je zemlja ravna in da nima oblike krogle, sploščenega globusa ali hruška.

